tko班黑警做咩鳩？對住空氣列陣？

唔通去驅鬼？

對著空氣叫空氣撤離